Můj nejoblíbenější svátek je Vánoce , protože Vánoce je typické popularní pro mladší lidi .
Oslavovali jsme ten den , tak já dělám taký .
Ale minulý rok je specialní , protože jsem byl s přitelkyní nebo rodinou na Vánoce vždy .
Ale tento rok jsem dostal pozvání z kamardy .
To je jako Vánoční party , tak jsem se sešel . s přitelkyní , a potom jsme šli na návštěvu .
Ale měli jsme překvapení , když jsme přišli .
Tam jsou jenom mužy !
Ten party byl jenom pro muže , ale nevěděl jsem o tom , a jsem nevěděl co dělám .
Ale moji kamarádi vzaly ji jako speciální guest , tak jsme měli veselý a hezky čas .
